9月6個搞手我屌你老母

條路線晨早曝光已經算
出得黎已經預左一定有風險
但係作為搞手admin
個channel除左轉發其他哨台msg
屌你老母一手資料接近0

任何戰略性呼籲都冇
提醒現場人士包抄既風險？冇
提醒大家企疏D保持流通？冇
我知好多哨台有呢D功能
但我今日行街就梗係集中睇你呢個channel架喇

見到救護車開走仲唔識跟住郁
企曬係波鞋街個路口足足企左15分鐘有多
跟住一個大包抄就玩完
今次仲要係舖頭捉番D人出黎
未撚見過咁不負責任既搞手

歡迎話我係五毛PR熱狗分化撚
9月6搞手屌你老母

行街既都拉

五毛

搞手志左幫黑警立功,幾時講過幫示威者

五毛PR熱狗分化撚放負撚 block

畫面好靚

咪就係多得你地呢幾日全力抹黑搞手
之後唔夠人
唔夠人黑警做野就大膽架啦

屌你老母五毛又出黎分化
又哂一個ＡＣ
一齊多謝手足！不分化！
香港人，抗爭！

本身啲人都怯咗

樓主PIN THIS!!!!!!!!!!!

CCTOY：遊行無用 行街無用 黃店無用 文宣無用 推post無用 twitter無用 你老母無用 你對手無用 你屎忽無撚用....

我： 咁你屌自己人又好撚有用？

be water但係要指揮

加埋前幾日抹黑主辦單位D人咪更怯
之後條街越少人, 之後在場既人又更怯
怯到口號都唔敢叫

所以今日肯係黑警格黎叫口號既真係好撚勇

你老母冷氣軍師食撚屎喇
唔夠人？你睇撚住TVB個畫面就梗係唔夠人

晒氣
擺明係局，定期拉下人，好多人仲係唔信，屌返人轉頭
結果害埋好多其他人eg巴士司機
有時個個月都重覆睇到依個劇本都仲有人中招真係無野好講

唯有加入立法會抗爭

Thanks 又可以block多個甩p五毛 不過係你

屌乜，落得場嘅一定係自己衡量風險

好多手足用行動話你知佢未放棄，自己唔敢落嘅就唔好送人送頭

有乜用？
其實無出路，真係衰d講句得返移民

Cctoy又出嚟咬人

我係咪要驚架

搞手本身個底都好撚花
周不時入其他post 玩膠...
我之前都block 左佢仲tag左佢係五毛 但睇番佢過往既post 又正正常常

可以自我感覺良好
覺得其他人都係政治bb班

無謂落井下石
認清事實 想有少少贏既機會既話革命係唯一出路 想生存就移民
無其他出路 街頭抗爭議會抗爭咩畫面咩核彈已經做到盡

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下內容 Credit to 高學歷廢青 #131691 巴打，值得回帶而呢半年好似無人再po

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

我諗有啲人真行街嘅都變咗唔敢出

On9仔訓醒未呀，班狗你驚你多人，就係你依班未訓醒既人累好多冇腦跟風出來既人

師奶都敢出黎屌狗
我自問師奶都不如
但我唔會做犬儒
你自己鐘意做犬儒就唔該離開連登上返discuss啦

又一隻犬儒

自己汁生架啦 屌mud9姐 成年啦wo

我開POST, 你行動

屌你老母啦，搞到今時今日輸到咁，你班仆街最大責任

原來好似你咁呢返入老母個閪度就sure win

傻嘅先幫你班仆街出去抗爭
吃喝玩樂想人地幫你贏?
諗下好喇

死賤種，你老母比班狗屌緊啦，睇住啦

個搞手真心好差⋯

講佐係狗狗既精心策劃🙂

到今時今日
幾時番屋企唔洗人教啦下嘛
唔關搞手事好冇
根本係d狗亂咬

咪撚再害人啦屌你老母
出黎俾佢鎮壓有乜撚野用？俾機會佢打壓香港？
有時睇你班仆街真係火都黎，仲要害埋d巴士司機唔關事既人都唔肯收手，仲要屌9人犬儒叫人返香討，晒氣

好明顯見黃營士氣低落
加上國安法下少左人敢係連登講野
想一沉百踩帶風向 想將失敗主義種入連登仔個腦入面
知己知彼最緊要

做法不完美 可改善?不割蓆不分化?
不了 黃屍都係去死啦

已封鎖會員 母看沸鹽

今日有不反咩?
無不反既話 無人會落場搞架喎
無人落場搞 咁同之前搞既有乜分別?
何來搞手真心差之說?
都唔會睇佢個TG GROUP架啦

不嬲都係自發性行動架啦 邊有搞手呢樣野 以前場場遊行開花咪都係咁
都唔知你屌乜春 第一日發夢?

請問 今日係咪我方大勝？
又有幾多個核彈？？

樓主PIN THIS

大佬啊 佢吹雞㗎⋯

你太做作了..

算數啦
有班人唔肯面對現實
一唔啱聽就負皮+屌9你
而家連登越黎越on9

點撚樣啊臭閪有病返屋企啦

搞又屌，唔搞又屌
去又送頭。唔去又港豬
你玩晒，出得去就預左有被捕風險
怕既就唔會去啦

呢啲真係痴撚線

班戀戰撚最鍾意依d畫面

等你吹雞，表演下

五毛賤畜一名

洗唔洗踢波勁過美斯先可以講波

Agree

見你好似有計嘛
想跟你學嘢點先做個好搞手

Be water 又話要冇大台 又話搞手唔負責
你做過d咩 火魔又唔敢 殺狗又唔敢 你個廢物有咩用

9月6搞手同今日有份推人出去嘅我屌曬你地老母

仲情緒勒索推人出去
然後自己食花生受成果
大家俾啲掌聲自己 繼續愛與和平屌你老母
再一句手足不是condom繼續吃喝玩樂

你覺得仲有人肯企出黎?

七一民陣吹左雞
警察反對
之後民陣係七一遊行負過咩責?

我真係唔撚明你果個係咩思維
同埋唔好再用七前既case黎比啦
而家係有國安法架
而家邊個申請不反
即使警察反對
搞手退出
但當日都有示威
搞手隨時都會俾人捉

要人指揮？冇大台？

又係你
收收皮先唔該
乜9都賴搞手 將自己既責任推晒比搞手
腳生係你到 搞手只係稻草人 呢個唔係一場真正有主辦既遊行 根本唔存在搞手

樓豬五毛分化能，blocked

一早講左係狗扮 你地又唔信 係要睇畫面

又一隻空Sc

黐撚線
唔想亂屈人係鬼
但你係想點撚樣

條南亞狗做左膠做到上神台

咪係.. 一手資訊就代表有做嘢?
有戰術就代表一定work咩?

其他哨台資料成熟啲
出戰術俾你 責任仲大喎

本身就風險自行衡量
活動冇人唔surprised, 多人係bonus..

不推文, 拉

算狗數啦

左膠個個都on9

其實連登大部份人都話取消
係個搞手一意孤行

快啲走啦你

CCTOY：人越多越安全呀！1118？我睇唔到我唔知！

仲信連登？
有邊次係靠連登仔吹雞？

你食屎啦屌你老母
一早俾左好多意見 係你地唔聽 淨係識話人抹黑

大部份cctai既都係咁
基本上佢地係無敵 所以你屌佢地都冇用

仲要改目標人數嚟扮夠人照搞假公投假民主同渣狗有咩分別

成個遊行根本就戇鳩鳩
呢啲咁嘅時候仲走來留於呢啲示威冇撚用又大傷元氣嘅行動
乜撚嘢唔夠人唔夠人
屌你老母你出得幾多個人姐，啲狗又有槍又有成
最撚戇鳩就係啲人仲喺度話去唔去自己決定
喺度情緒勒索
完全睇唔到呢啲咁嘅有咩用
淨係喺度俾機會啲狗濫捕
埋單拉咗成百人啦已經

你都係

其實呢家班狗玩鳩拉，人數得100個定100萬個都好，佢地都照鳩拉。目的就係嚇到班人唔敢出黎，但48小時內一定要放人出黎。所以香港人一早嚇慣晒，根本唔驚

咁繼續日日集埋d on9簽名算囉

警甴粗暴㩒低少女嘅tweets

樓主借位pin得唔得唔該你

袁爸
Solomon 爸吹雞

日日仲咁多on9洗板
集完氣之後會點？

自己執生㗎啦，第一日出嚟？

精神分裂

9拉關咩害唔害事

條仆街仲話要轉場

吹雞唔係問題
但實時資訊接近0
屌你老母成班人係西洋菜南街
點撚樣睇住麥花臣先達廣場兩邊包抄
我自己有經驗就話走到姐
拉左個成百人好多中年銀髮族

成班傻仔人哋吹雞就出去，送頭抵死啦

人力物力唔夠，地點有問題，支持度缺乏都仲夾硬出，成班冇腦嘅人真係應該早啲送頭，留番啲真正有用嘅人好過

小心畀人屌你放負五毛

ON9到根本個搞手就是但搵個星期日黎搞, 放低句"風險自行判斷"就算尻數
跟住班連登仔就咩狗屎垃圾行動都推, 10個推有幾多個出去
無事無幹搞到百尻幾人被人拉, 唔落CHARGE都玩番2日先
咩出去既人預左做被捕師, 連登仔真係痴線
放心呢D行動POST每個月都有一兩個, 過一排又話靜左要出黎啦, 保持熱度唔去都唔好屌, 無犧牲唔算抗爭, 尻拉告唔入, 5毛, PR, 呀SIR

今日贏哂，比d掌聲手足
多謝手足

小心被屈做5毛pr 啊

出過力個心好過啲（好似係）

@香城杏壇兒登仔

其實係 舊年係不斷有民陣個堆搞遊行維持民氣
武肺到而家靜左好耐

睇嚟你都放棄辯論

一係話咩食黃店抗爭, 我食黃店起碼唔會比人拉, 黃店仲有錢賺添, 總有班人好似好耐無見同班狗係街到拉拉扯扯就覺得寂寞難耐咁, 好地地無人吹雞, 今日比人拉果D明明正常生活無穿無爛

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

我都做埋pr la

成個旺角都好多人喎
利申：睇live

ｓｏｒｒｙ真係唔知你地有俾意見
我見個個ＰＯ都係齋屌，屌到Ｄ人唔撚出

如果要搞手提你閃自己先識閃 咁死得啦 訓左成年呀

搵唔返原po

唔洗屌老母
諗下你遊行為咩？為左show比自己人睇抗爭未完？
出得黎真係預咗 唔係blame the victim
唔關搞手事 係街頭抗爭弊多於利
要諗正確嘅抗爭路線係好難 但唔該大家都多啲思考 無大台就要自己決定

push

不分化,其實大家都有錯,今次算啦叫買個教訓,下次改善,手足嚟唔好屌屌聲唔喺一律當5毛唔該

抹咩黑
一開始八月二幾號左右第一次連登文宣已經覺得有問題
個po話遊行原因係覺得極需要搞返場遊行
個刻開始覺得有問題

今日打囇飛機話團火冇滅 大撚把機會比你證明啦
係都要遊行 out咗啦遊行

咁下次你做搞手咪得

人地做搞手幾大風險呀

佢做得差支持你取代佢

OK
但真係唔明點解已經成年
仲係度埋怨搞手搞得唔好
上面都有好多人有呢個觀點

害死個巴士佬

咪好似圍太子警署既人數咁囉
絕對唔係遊行既人數
如果咁都叫夠人咁無野講啦

Pr公司招數就係拉開所有矛盾

第一頁幾乎全版blocked user

連登仔話比人拉果D預左架

Block all the 五毛 in this post!

Block all the 五毛 in this psot!

一開頭好聲好氣講 你地就話人五毛

呢條友咪就係其中一個"搞手"

原PO:
民陣請申請九月六日遊行

唔爭在睇埋呢隻中學雞呢幾日出過既post

急剎車轉彎
叫民陣搞->吹雞叫人搞->無條件支持->吹雞->都係不了

你老母自己睇po啦一路都比緊意見就比你地班仆街話係分化係五毛個搞手仲要串撚到仆街之後屌我地靜係係到屌？你老母我比緊意見果陣你地屌撚緊我啊仆街

五毛PR熱狗分化撚

個channel到底開黎做乜
share新聞我睇新聞channel唔好

Peter攞料係知名五毛

如期舉行 感謝各位支持

係我立場
搞手=號召 不等於大台
現場大家口頭報哨 已經好夠
我係現場 我覺得行街風險低
而且無文具
狗用咩理由拉你？行街？

今日好撚多人叫口號啵 你有無去嫁究竟

點都要有人起頭，呢個時候，風險係好高，行得出黎都有晒準備，𨳒鳩完就好做野

完全封鎖「HaHaHello」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又一隻

多謝90位被捕手足

一早講撚左好有問題
但d手足照出都無計

你都戇鳩
啲狗鳩拉都未撚同佢計

明知佢地9拉都仲出去怪邊個?

出唔係問題
但作為搞手必須要為呢個行動負責
唔係吹完雞你就唔撚理出面班人既死活
自己係背後就share下新聞
搞手我屌你老母個臭閪個臭閪

係都關d仆街狗事

笑撚死五毛屈我係狗

你留係屋企等死啦
冷氣軍師
你狗嚟咖？明知有風險就唔應該係現場？
人哋阿叔阿嬸經過都比人拉 呢啲叫濫捕阿柒頭

醒嗰班都等緊BNO Visa啦, 仲會被人水到出去做被濫捕Twitter畫面咩！

樓上有 回佢都費事

閘都入唔到

繼續屈你出曬名

你地成日都係咁架啦, 人地講野一兩句唔岩聽就屌人分化撚, 弱智撚, 屈鳩人五毛

條友去咗南丫島

依家玩法早就轉左主線去國際戰線啦
本土遊行一早唔值得再玩

行街都拉會唔會係黑警問題

夠晒料打國際線

切勿參與69九龍大遊行 搞手假民主 不負責任

聽日打算出去嘅手足入嚟認識下身邊嘅戰友先

屌五毛嘅可唔可以認認真真睇一次依兩個post先?

不割席，不分化
今日算係咁，係d狗亂咬

咁都屌？ 樓主係5毛係pr 係分化撚
大家可以負評 上一頁
拉

已經唔想再講

波鞋街個度應該拉左接近150人
屌你老母冷氣搞手

屌你老母拉左300個分化撚呀今日
你開心啦

每次活動嘅搞手都有呢個可能㗎
冇人佢真實身份係邊個

仲好意思屌人分化

開下POST 整圖宣傳下就有人出啦, 當捉棋架咋

係啊係啊 睇吓問題喺邊啦

好多5毛

其實乜鬼嘢叫分化
係咪佢唔啱聽就叫分化

⚠️#緊急呼籲⚠️
如入左96遊行討論區請即清谷對話及quit 谷‼️

谷內是日加入一名admin，而該admin id同上次接管suck channel 嘅鬼acc pattern一致‼️

唔支持街頭抗爭就係五毛分化撚

五毛同五毛鬧交

真 一開始係油麻地兜圈
之後一個前後包抄 收曬皮
我以後都冇得出啦

屌。今日9捉都無人想。想出既人就會出

又多90隻傻豬猪比人賣

畫面好靚 又可以攞嚟打國際線

今日試左好多次扮拉橙線/2班popo街口扮企街
之黎舉旗半秒衝勁杯/連衝車一齊衝過去包叉

搞手龍門任搬 50000門欖變20000

勿分化

你隻五毛今日咁勤力

同意呀，明明今日300個比人拉，
cc台講得岩，係幾成功，
樓主唔知屌乜

聽講拉左好多藍絲
原來無咩人知今日遊行
特別係藍絲圈子

真係好仆街下，仲要係南丫島⋯

南亞巴

攪手又唔使出面，又唔使出嚟，精人出口，笨人出腳

嘩 屌你老母啦

不過出得嚟都預咗 冇得怪邊個
希望下次可以多啲人出

勸唔到架啦 都係照出

搞到一鑊泡

其實仲咁多人信依d所謂TG group信到10足10係咪on9
次次都係水人出去之後自己走去第二到，達陣之後就話唔關我事喎，每一次都係同一套路，一撚樣，唔係鬼都無人信
偏偏每次都繼續大量人中伏俾人水左出去
TG真係害人不淺

唔好
呀搞手渣哥式漠視民意即係佢要做大台，佢講乜你要聽，佢share乜你就要睇

關我撚事，傻仔先出

出現了

以前有人搞活動，連登第一時間有晒風險評估、路線分析等有用post
而家淨係嘈個搞手係咪鬼，出去就送頭嘅無謂post
以前就算民陣搞都會有人被拉，咁係咪又要屌民陣
今日長毛都被拉，佢係咪又要屌個搞手累佢被拉呀

就係分析評估完建議唔好搞落去 跟住搞手一意孤行

on9你係咪唔撚識字？
依家唔係屌個活動
係屌個搞手吹完雞做冷氣搞手
唔理出左去既人死活
冇任何一手實時資訊
讀下書喇文盲

你想要咩實時資訊？玩開嘅都有晒哨兵tg啦

乜依家有返大台？

唔屌佢屌邊個, 呢D被捕根本可以避免, 由頭到尾都係屌搞手無啦啦是但搵個星期日話遊行, 原本今日果2百幾個根本可以正常無穿無爛, 拉左2百幾個, 佢有咩責任?? 又係放低句自行判斷, 出得去既預左就算?? 呢D時間根本唔需要遊行呢D行動, 以前連登仔最鍾意屌遊行有咩用, 行完聽日番工, 依家又講到遊行好撚成功咁, 成班係到推埋呢D行動POST, 保持熱度, 唔好完, 過兩星期又開個新GP, 新行動POST

屌你老母喇今日唔係走得快我都中撚埋
黑布街同新之城同時夾過黎
搞手有撚係佢自己channel講過？
十萬個哨channel係現場有撚時間逐個睇？
我出9月6係咪應該9月6既channel就有呢D包抄收網資訊？
就係你呢D豬閪害撚死今日個300人

903國安教育, 健吾+容樂其屌7 本立抗爭派

係手足好勇敢

係

respect 手足，希望全部聽日就出返來

做得攪手可能唔係香港先安全

#188 後續

拉

日頭多d人。 夜晚早d走
無性的

屌閪 今次個搞手真係好唔負責任
全日淨係forward 隔離channel 既哨 咁我洗撚入谷呀？
你唔多唔少俾d 指示人啊 出唔出馬路都講聲呀 你俾個鐘數出馬路咪一齊出囉 成班鳩fing fing 你眼望我眼

知名5毛peter攞料

最多咪鳩判坐幾年，唔係我坐咪行

搞手咪狗囉

完全封鎖左好耐
呢啲垃圾既言論根本無需要出現係眼前

佢唔係搞手 佢係負責係連登「叫」人去果個 但係佢連admin換左都唔知 條pk根本就唔係關心人地既安全 你死你既事

PPRB

搞手搞多次啦 有人搞我就出㗎啦 人地講咩我就做咩 支持

唔想捉鬼 只係覺得佢係可能係冇腦既中學雞 自己唔夠膽就亂咁水人出去

一年喇落場既仲未識自己判斷局勢，決定下一步點做？
根本無需要睇搞手channel都仲有大把資訊性gp可以睇，唔通要搞手講一步我地先做一步？
利：一眼都冇望過搞手channel仲身體健康無穿無爛

接近300個人被人拉
唔好講幾多係比人鳩拉 總之就有300條友而家要擔驚受怕

搞手 我屌你老母臭閪

96遊行admin見字快啲del channel啦

佢係隔離post叫緊admin del channel
你睇番佢呢幾日既轉變急剎車轉彎

幾個post叫民陣搞->民陣唔理佢->繼續吹雞幾個post叫人搞->唔知點解無條件支持->幾個post吹雞->前一晚話諗清楚叫人唔好去

再睇佢既回應態度
毫無疑問係隻中二病中學雞

同意
一齊大大力屌撚死晒啲搞手老母

跟本係亂9拉

準備睇人話咩失敗主義，屌你老母今次搞手真係做到野，靚畫面

咪咁戇鳩，郁啲就話分化，點解唔可以自我檢討，黃營自己都定下好多紅線，一個民意授權既代議仕冇人民監察批評先至會搞到泛民表現先咁垃圾五毛

睇完嬲撚到

連登鍵盤智將的政治智慧屌打全世界所有精英

每個人出都係自己決定
講完

呢句先最撚不負責任

即係佢無出去啦

唔通直接講自己位置
人地9up你地就認真

呢d垃圾搞手最撚仆街

其實玩緊單機版連登果個係你

其實應該即時轉場既
唔轉場擺明係局

300個被捕換黎一句「學到好多」？
成個下晝你淨係share新聞咋屌你老母

好多分化撚，PR....
要認清邊個先係真正敵人。

單機好撚威咁

證明樓主同你都唔係手足，真手足要自拍自己暴動

都話張cap圖唔係我架落

係呀 我唔係手足 係五毛

內鬥gogogo

個D channel又係分化撚

唔好意思借個位

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

其實講明係高風險
本來就唔會有完美嘅結局
因為人地係搲爛塊面議員、𡃁妹、阿伯、急救員、巴士司機乜都鳩拉
你就算再周詳都一定有人犧牲
唔係話抵d人去送頭
而係Popo鳩拉佢地自己都會被反噬

呢個本身就係攬炒劇本嘅一部份
而抗爭仲好漫長，要不斷改進改善進化
好需要大家畀多d 建設性提議，要相信我哋做嘅每一件都會有所作為，互為作用，就好似蝴蝶效應咁，成為運動嘅原動力，燃燒住抗爭之火！

最新活動
分分鐘到時又上嚟強推

利申 撐十一出